國安法仲大鑊過禁蒙面法 今日會冇事發生？

個個都叫攬炒攬炒 係咪會係平靜嘅一日？

美國出左手
我地等攬炒就得

睇下個市先啦
唔係日日都要出黎

草案

急咩？

會

叫左個m記加大

唔通咩都唔做

花都唔洗開, 等睇中共仆街

笑左
國安法通過 香港市面靜撚到..

等你地出黎炒熱個場

洩咗氣啦拖成年
5大訴求都無晒人叫啦

agger, 想睇吓其他政府有咩反應先

咁琴日點解要反國歌法出黎

係咪去北京抗議

一般人可以做都做晒 無咩可以做

返屋企訓覺

表態就一星期表左2次la

好事黎喎

五大訴求 前設係 特區 仍然存在先成立

而家 係 支轄市 , 所以嗌獨立更實際

藍屍都唔出嚟慶賀吓

因為閒日
大家都要返工

中共已經幫手攬炒咗，重要做乜？

你除非有本事去搞到人地開唔成會既姐...如果唔係你可以做D咩呢?

有無人解答下我

有法無用，要用到條法先得，下一步引解放軍出黎

有 全民換外幣囉

你有咩建議？

尋日出黎原意係要黎明塞路 令保皇黨番唔到立會 同時國歌法係香港本地立法 但今日做啲咩都影響唔到人大投票

突發 外幣atm開始多人 找換店開始多人

国歌法係立法會到搞，香港抗議係對立法會抗議，理論上有機會阻到佢開會
国安係人大到搞，係香港急切反對都阻唔到佢，點解唔等到星期六日人多d先做野，係比世界睇我哋係反對

人大邊到開
立法會邊到開

冇喇冇喇去崑崙銀行開戶口啦

popo 又想吹雞

人地前一日已經入左去訓啦喎
會阻到佢開會咩?

因為蠢囉
反國歌法你話上週日已經表晒態啦
宣傳又不足
尋日根本封路封到返工都幾乎唔知點返
普通等巴士都查袋
大家都明知做唔到嘢
但心有不甘 係都要出來
上星期日好多人重好開心咁話唔知想點
如果下下用情緒去決定行動
咪有可能會好似㝷日/理大 咁 損失慘重

識玩=
國安法-大亂
取消關稅區-大賀

我今日發燒對唔住大家今日除左twitter我咩都做唔到

知唔知咩叫攬炒

找換店開始多人
唔知幾時放tg

訓醒未，蒙面法係林鄭控制，國安法係人大控制

美國制裁名單有未

人地前一日已經入左去訓啦喎
會阻到佢開會咩?

btw buy你後面個諗法

買張機票上去圍中南海囉

但立法會重兵過人大會議

我地要做嘅係睇多啲有關香港嘅書

盡快記曬入腦 再慢慢咁宣揚開去

遲下就變禁書架喇

唔洗做 既然雙方已經show hand
等他們搞
大家唔爭在一二日的發展

事實 但你上到去抗爭咩
或者咁講 國安法唔到我地做野

我會去中南海set rb

唉

其實家下要轉
已經無需要開花開火
人多已經夠

諗太多。其實好多都係比佢地信任既日程表/連登吹雞而出黎。以今時今日既民氣同警暴，黎明塞路基本上無可能發生到。

咁你想有咩事發生？

咁你可以做咩, ching我地去北京跪天安門好冇

係咪又咩都唔做坐係等度等
係咪宣佈運動已完
係咪全面認輸
係咪當班手足condom
係咪可以做中國人了
成班垃圾得把口 我去做港豬啦

仲有無？

呢兩日坐定定等食花生啦 嚟緊仲有好多大日子🙂

大力打Twitter 國際戰線

咁講出解放軍仲大獲 但係都係返屋企瞓教

比你以家出100萬人出去都無用
大陸都通過左，你點去改變個3千人決定，除非維尼跪姐
以家大陸心意都想攬炒，自己未盡力去避走資產風險囉

因為呢家進化講
香港獨立

講咁多做乜 樓主都係坐係屋企問你地幾時出去打生打死姐

或者咁講 國歌法都唔到我地做野

我只係想講 攞番主導權去抗爭

咩野叫攬炒???
要中共PK, 好多人明白今次在人大通過國安法.
已經違反中美聯合聲明.
同埋中共自封逃生門.
美國同雜總關係極差, 只要即時取消其中一樣香港關係泓.
商家香港經濟地位不穩. 中共想借香港集資已經玩完.

等睇中共點將D股票由美國回港上市.
"If we burn, you burn with us!!"

事實係阻唔到，不過唔代表唔可以試下做

邊個藍絲今晚唔出黎慶祝，
嗰個就係賣國賊！

等美國做野啦

目標達到仲想點

除左twitter戰線都無咩好做

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

無謂送頭啦已經贏了， 坐定粒六等美國救就可以了

兩步share文宣大法！㩒兩個制都唔肯㩒你仲係咪香港人
入去個website揀張圖 㩒share去whatsapp 就可以send哂俾親戚朋友同各大群組
都可以share上Facebook同twitter！
非常清晰簡潔嘅介面俾你下載落黎擺ig

全民文宣呀！！！

樓主幫手置頂得唔得

神仙打交喇依家，我地企埋一邊先啦

國歌法就圍立會，國安法要圍邊到

目標一直係攬炒
而家向目標邁進一大步
反而應該要慶祝

上面想帶風向？
比啲料啦 有冇咁撚蠢阿

等老美做野

去到國家層面既野, 唯有Keep住比人知香港人係唔接受國安法
除左出黎重有咩可以做

Ultra man 打怪獸，市民返屋企啦

仲覺得對住支那可以有咩期望

超人打怪獸啊，吶喊助威唔使衝㗎，小心踩扁你

尋日先由朝打到晚喎
想再表態一係和你sing,迫爆商場

和你sing 個D低風險抗爭活動都要。

國安法只係支線
本身就冇呢樣嘢
立咗反而會加速攬炒嘅進度

特急］英國衛報收集港人對香港示威的意見 要相又要片 請認真填寫

香港人愈擔心愈絕望愈要同全世界講
衛報要人

有大事就要做野 咁到底係邊個既主導權

我支持佢通過，唔係點炒啊

五毛認證post

要同國際講我地認輸了

支持攬炒

啱啊
我鍾意聽朝反國安法出黎又得，後日又得，咁樣算唔算攞番主導權?

唔係跌左好多姐

唔好柒啦你 人哋侵侵都已經開始做嘢喇

又想屈我地出去? 慳啲啦 呢幾日啲巴打都開左好多轉型post

過就過左 出去放個火有撚用? 又畫面?

有人幫左你攬炒咁你仲想點

其實當廿幾個建制入咗立會個下，所有行動都只有示威嘅意義

樓主係咪要香港人上京？
開post用唔用腦？

攬炒唔係得把口

等大哥大做野

建議樓豬試下入佢中路

買張機票去北京